請各位絲打發夢要份外小心！

tg直播成日都有少女被拉、帶上警車乜乜物物....
相信大家都知依家d 狗有幾咁癲啦
真係好擔心被捕嘅女仔 會比d 癲狗搞

真心希望新屋領、黑警強姦、性暴力事件係假 唔希望亦都唔想有女仔受到呢d傷害...

所以各位絲打一定一定一定要記住發夢搵多幾個fd 去 穩多d男仔fd睇住 有咩事多個照應

千祈千祈千祈唔好落單 入黑儘快返屋企
跟住大隊行唔好比癲狗有機可乘

大家加油啊！

推

p

女仔發夢記得點都要搵個男仔擋前面。無人會怪你架

push

光復香港 時代革命

相信各位手足都會好樂意幫眼睇住 唔洗驚尷尬
保障自己安全先係最重要 真係真係千祈唔好出事

mola mola

記得記得時刻關注tg更新 睇實邊到幾時有狗出

要格外小心保障自己

大家加油💪🏻

啱啱又有單 少女被捕
唔想諗埋一邊但係真係好擔心！
希望無事！
各位發夢都要互相幫助

團結團結齊上齊落